黃毓民宣布不參選 籲支持者不要投票

誰理你

韓國魚D FD

走啦kmt 膠

2018-10-13

2018年

Old news is so exciting

佢唔搵第二仔去參選, 幫老豆報仇??

見到宜家初選成個鬥獸場咁
就好掛住佢
心諗班人入到去都改變唔到d乜
不如揀個可以屌到對家同班高官 屌到佢地西面 至少條氣gur d

2018

週六 2018-10-13

個陣有睇，好似係咩燒烤場講咩三不

他強調，自己早已表明不會參選，「重大宣告就係三不一沒有」，即不參選、不助選、不投票。

他又解釋「沒有」，即民主派立法會議員沒有不總辭的理由

天作孽猶可違，
自作孽不可活！

黃毓民而家唔再敢話，肥佬X，我死左仲有三個仔，誓死相隨！

最叻就係搞泛民，你地幾時見佢認真搞建制派？？？

五毛。。。
邊個嗌民建聯最無恥先架。。。

黃不投

請block on9樓主

鳩叫有撚用咩，私底下見到林鄭，譚耀忠，咪即變公公

起碼何君堯呢啲唔會咁寸
Heidi chu呢啲講嘢無氣無力

我知你有心， 係同路人
但係有陣時你都唔好咁膠啦

88

一個舊post引曬成班私怨撚出嚟

你講到飯民啲現任會揼柒佢哋咁

你講緊民主黨？

黃毓民心諗：喂我今年真係冇參選，泛民班垃圾打手仲搞我？去搞白兵啦屌你老母

Old news

推舊文想點

2018年，p牌天然拉

拉

幫拉

Lai

樓上咁多五毛撐共碟

拉 順便BLOCK埋你條弱智

old news

癲狗肯出黎選佢無所謂

公道啲講
佢衝去主席台個陣泛民仲係度鳩坐緊

2018 年

話就話初選到時輸嘅走入去選都無人阻到佢仲會分裂大家

咩居心

出post者其心可誅，想搞人都比啲水平啦，
做開藍屍page小編？

BLOCKED

自己YouTube睇下佢點屌鳩元秋

講得好！！！

on9 樓主死全家

post 舊聞

DLLM 2018 年
拉

佢咪就係分化撚
唔撐泛民就屌